1. Hal baru yang saya pelajari dari lab ini adalah mengenai penggunaan github yang belum pernah saya gunakan sebelumnya
2. Kesulitan saaat menggunakan git adalah ketika melakukan clone git dan add beberapa kali mengalami kendala
3. Hal yang masih sulit dipahami adalah mengenai add git. Saya sering lupa untuk melakukan push origin master sehingga membuat tidak tersubmit pada commit di github